靜靜雞係前線勇武靜靜雞 唔係場運動靜靜雞啊

到底大家明唔明
靜靜雞係等啲前線勇武地下化無人知
亦都唔好係公開場合亂講野 比人追蹤到
而唔係場運動靜落黎
甚至和理非要大搞 不斷keep住熱度
等啲狗政府停唔到落黎 備受輿論壓力
休息完要行動再set deadline和勇不分
希望大家勿忘初心 聖誕絕對要大搞
而唔係大家開心過同等啲商家利益佬賺完
應承我 今個聖誕慶祝少次好無
咁大家下個聖誕就可以相聚

靜雞雞

推到比全世界見到

今日大家仲可以吃喝玩樂 享受僅剩既丁點自由
建立係大把人最青春果幾年要受官司牢獄之災
唔可以扔低佢地

tui

agger

可能呢家大家唔出聲靜靜雞，去到當日全部出晒黎呢

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

推